想搵返套細個睇過既電影

講個世界好興交換器材
啲人個身體上會有個窿 唔記得係條腰定條頸到
主角好後生 high school咁
有一幕係同佢個女仔係個類似倉庫既地方
一邊扑野一邊交換器材
係有線啲免費電影台睇到既

係咪一套泰國恐怖片？
係咪有條帶係條腰度，然後有唔同夢景
套戲講班主角用咗條有病毒既腰帶？

唔記得咁詳細
可唔可以俾個名嚟search下

<-?

yes thanks

順便問埋同樣係有線啲電影台睇既
香港鬼片 講緊中學生住井字樓
俾鬼纏 但佢唔知對方係鬼
仲同佢做朋友 最後俾隻鬼拎咗佢條命

認唔認到演員?

認唔到啦 小學睇既

主角男定女?

女

唔好意思可唔可以借個位，我都想搵返套戲，細個喺明珠台睇，係講唔知美國定加拿大一個華裔男子懷孕生仔，主要角色都係華裔

有無印象大約邊年睇?
(90-2000打後多到好難揾)

巴打好勁

會唔會太重口味

套戲又拍得好正常，講個男仔感受大肚婆會經歷嘅嘢

係電視睇到應該係2006-2008年

補充下啲內容
個女主角本身冇乜朋友
隻鬼係佢唯一既朋友
有次佢同隻鬼係巴士傾計
啲同學都以為佢痴線
個時啲巴士仲係熱狗嚟

同埋佢父母關係唔好
佢呀媽踢佢出街之後女主就去咗自殺

巴打你套戲好高難度

成套戲淨係講嗰女主角?

我第一時間都諗呢套但真係講唔出名。好記得佢用牙黎做子彈

existenz 我之前睇呢d 睇過，但咩叫交換器材？

係咪果d 1 開3 鬼片

細個睇有啲位記唔得太清楚
總之有舊野塞返入佢地身體